---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20427"
date: "2015-04-07T10:19:45"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Tach auch!

Es gab von ft kein Manometer. Meins ist eines aus einer Sammelbestellung, die remadus mal angestoßen hatte (schon einige Jährchen her). Es hat einen Anschluss, in den ein ft-Pneumatik-T-Stück passt.

Gruß,
Stefan